{
    "Dock Booking System": "預約埋台系統",
    "New Driver Register": "新司機登記",
    "Log out": "登出",
    "Ready to get stuff done?": "準備好開始了嗎？",
    "Sign Up": "新司機登記",
    "Sign In": "登入",
    "By signing up, you agree to our": "如果您註冊即表示您同意",
    "Terms of Service": "服務條款",
    "and": "及",
    "Privacy Policy": "私隱政策",
    "Introduction Script": "介紹文字",
    "Enter Your Phone Number": "請輸入你的電話號碼",
    "Enter Your Phone Number and Licence Number": "請輸入你的電話號碼/車牌",
    "Car Type": "車型",
    "Enter Your Car Licence Number": "請輸入你的車牌",
    "Next": "下一步",
    "You may receive SMS for verification": "你將會收到SMS以作認證用途",
    "Already have an account?": "已經有賬號？ 立刻",
    "Please select your car type": "請選擇車型",
    "Cancel": "取消",
    "Confirm": "確認",
    "Verification": "電話驗証",
    "We will send you an": "我們將會發送一個",
    "verification SMS": "驗証SMS",
    "One-time SMS": "SMS驗証碼",
    "on this mobile number": "於這個電話號碼上",
    "Code expires in:": "驗證碼有效剩餘時間:",
    "second": "秒",
    "Can't receive the SMS?": "接收不到驗證碼?",
    "Click here to resend SMS": "按這裏以重新發送",
    "Account Created Successfully": "成功建立用戶",
    "Create New Booking": "建立新預約",
    "Please Select Booking Date Time": "請選擇預約日期時間",
    "Available Time Slots": "可供選擇時間",
    "Submit": "提交",
    "New Booking": "新預約",
    "Current Bookings": "現時預約",
    "Settings": "設定",
    "Please Select Date": "請選擇時間",
    "Booking Detail": "預約詳情",
    "Car Number": "車牌",
    "Reference Number": "參考編號",
    "Arrive": "通知到達",
    "Delete": "取消",
    "Arrived": "已到達",
    "Expired": "已過期",
    "Pending": "已預約",
    "Default Car - Optional": "常用車輛 - 可留空",
    "Read Only": "不可更改",
    "Please Select Warehouse": "請選擇倉庫",
    "Please Select": "請選擇",
    "Please Scan QRCode For Emergency Shipment (HAWB)": "如有緊急提單編號 (HAWB), 請掃描入倉號，以作優先",
    "Manual Input": "手動輸入",
    "Scan": "掃描",
    "Camera Permission Not Granted": "沒有相機權限",
    "Camera Permission": "相機權限",
    "Deny": "拒絕",
    "Allow": "準許",
    "Request For Camera Permission For Scanning QR Code": "存取相機權限以掃描QR Code",
    "If You Arrived, Please Click Arrived": "如果已到達指定場所，請按已到",
    "Mobile Number Cannot Be Empty": "手機號碼不能空白",
    "Please Select Country Code": "請選擇區號",
    "Country Code Cannot Be Empty": "區號不能為空白",
    "Warehouse Cannot Be Empty": "倉庫不能為空白",
    "Please Enter Verification Code": "請填寫驗證碼",
    "Login Successfully": "成功登入用戶",
    "Update Successfully": "更新成功",
    "Driver ID Cannot Be Empty": "司機ID不能為空白",
    "License Cannot Be Empty": "車牌不能為空白",
    "Car Type Cannot Be Empty": "車型不能為空白",
    "Booking Date Cannot Be Empty": "預約日期不能為空白",
    "Booking Time Slot Cannot Be Empty": "預約時段日期不能為空白",
    "Is ChHK Truck?": "是否為中港車輛?",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Booking Successfully": "預約成功",
    "Confirm Successfully": "確認成功",
    "Booked": "已預約",
    "Shipment": "單號",
    "No Active Booking": "暫無預約",
    "Done": "已到達",
    "Delete Successfully": "取消成功",
    "Confirm To Delete?": "確認取消?",
    "Mobile Number Cannot Larger Than 20 Characters": "手機號碼不能大於20個數字",
    "Hong Kong Mobile Number Cannot Larger Than 8 Characters": "香港電話不能大於8個數字",
    "License Number Cannot Be Larger Than 10 Characters": "車牌不能大於10個字元",
    "Please Resend Verification Code": "請重發驗證碼",
    "Duplicated Shipment": "重覆單號",
    "Limited 50 Shipment Per Booking": "不能大於50張Booking",
    "Language": "語言",
    "Logout": "登出",
    "Please Select Language": "請選擇語言",
    "English": "英文",
    "Simplified Chinese": "簡體中文",
    "Traditional Chinese": "繁體中文",
    "Confirm To Logout?": "確認登出?",
    "Latest News": "最新消息",
    "Confirmation": "確認",
    "License Number": "車牌",
    "TimeSlot": "時段",
    "Booking Date": "預約日期",
    "Remark": "備註",
    "Sent Time": "發送時間",
    "Start Time": "開始時間",
    "End Time": "結束時間",
    "Error": "錯誤",
    "Dismiss": "取消",
    "Confirm To Arrive?": "確認到達?",
    "Update Available": "有新的更新",
    "You Can Now Update This App": "你可以更新應用程式",
    "Update": "更新",
    "Support": "支援",
    "Unstable Network": "網絡不穩定",
    "Another User Has Been Login": "用戶驗證過期，請重新登入",
    "Photo": "相片",
    "About": "關於",
    "Please select client type": "請選擇客戶",
    "Cross Border Vehicle": "中港車牌",
    "Unloading": "卸貨",
    "No CHK License": "沒有中港車牌",
    "No Unloading": "不會卸貨",
    "Please note that, you need to arrive": "請注意，此時間為到達",
    "before starting time for docking": "埋台的時間",
    "Please Enter Shipment": "請輸入提單編號",
    "Please Using Enter Key For Multiple Shipment": "請以隔行形式輸入多個提單編號",
    "Friendly Reminder": "溫馨提示",
    "Please arrive": "請於預約時間前15分鐘到達",
    "15 minutes in advance the reservation time slot": "辦理登記手續",
    "Client Type Cannot Be Empty": "客戶不能空白",
    "Client Type": "客戶",
    "Reason of Cancelling Booking": "取消預約原因",
    "Current Version": "現時版本",
    "Whatsapp Enquiry": "Whatsapp 查詢",
    "Alert": "提示",
    "Please Select Your Truck Company": "請選擇車類",
    "Truck Company": "車類",
    "Truck Company Cannot Be Empty": "車類不能空白"
}